[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (474)

開定xd

含得撚橡皮糖

咁都得

又搶

半大己死史04

亨克既舉手 亨克既舉手

苦主

里昂開波

ching搵我?

終於開到

過返隔離

HT
Ajax1-0 04
廢德0-1曼
切達3-1亨

希望里昂阿積士生性

仲有安德

里昂遲45MIN先開波
特登等其他波半場先開

唔比你地休息

里昂比人禁屌 讓球半...今次真係MOLAMOLA..
條過關始終要收皮

換完邊04唔同哂

世界級停c